明明係美國個黑人用偽鈔先，點解美國而家要搞到佢好似國家英雄咁？

世界上 有三種人可以將閪人講成烈士
邪教
獨裁政權
左膠

咁講法，陳同佳都有資格做香港英雄啦

問democratic啦

因為黑人天生就被剝削,生得蠢搵唔到錢.所以犯罪係情有可原,係世界嘅錯,所以就算係殺人放火掠人勒索強姦飛禮都要包容佢哋,如果咁就要佢哋坐監就係歧視.

佢因為咁死咗

原來係咁，對唔住我錯了，啲力架真係好能慘牙diu

錯的不是我，而是這個世界

仲有咩弗洛伊德日，做多咗啦，咪同陳同佳一樣只係政客既一隻棋

係社會嘅錯！

咁多人悼念一個犯法撚

唔關事
就算佢放火 警察職責都只係當場制服 搜證再告
而今次濫用武力殺左人 引起抗議係好正常
但後續有中共插手 looters 騎劫

香港同美國除左警暴呢個Common factor 背景同後續處理手法都完全唔同

左膠推個罪犯當神

用偽鈔就要死架咩？

樓主宜家比中國人同藍絲上身
唔明問題根源唔係個人有無犯法
而係警察執法過程過份暴力
仲要今次對方無持槍都整死人

佢只係警暴其中一個受害者，不用亦不可將佢英雄化，只會令真正的問題失焦

就算真係個警察過份暴力，都唔需要時候將個黑人封神，而家成個美國個風氣搞到個黑人好似國家英雄咁明顯係有預謀

洗唔洗幫佢立個紀念碑？

時間問題

可能要

個條nigga咪賺左囉,不過無命享

而家樓主問點解係要將個力架塑造成英雄
唔係點解要對警暴行為示威

你睇過佢 d 相個樣 冇個樣係正正經經
不過警暴係問題就係問題

上網check過原來佢販毒打劫嗰啲全部做過曬，不過鬼叫佢係力架咩，值得被人原諒

又係你件左仔

佢問題唔止用偽鈔
仲要衰到打劫
拎枝槍指住大肚婆個肚
基本上係十惡不赦

係好撚嘔心，見到嗰班家屬朋友著晒西裝禮服上台講嘢，心諗呢班爛癱分分鐘成世人姦淫擄掠，係社會垃圾，突然升格晒做正義聯盟咁款

哦，原來佢係黑色既，咁冇嘢了，原諒佢啦

佢根本就係殺雞英雄

不要失焦，最大問題係警暴，我懷疑係美國民主黨的陰謀

南非最偉大黑人曼德拉，美國最偉大黑人弗洛伊德

睇死班ON9白左根本無行入過去黑人區

原來係咁

難聽啲講
佢就係累到其他黑人都比人Racist嗰啲害群之馬

推

應該是：
邪教
獨裁者
支那賤種

唔應該，但有少少心涼

直頭有外國勢力啦

Joker

香港幾時有上海仔日，洗米華日

呢3樣有咩分別

整返個陳同佳日先

屌我都係咁諗
仲聽講唔記得邊個州諗住話要整一日用佢個名黎紀念佢

唔差在喺棺材度鋪埋美國國旗啦

情有可原

應該係啲人本身都對班黑警好不滿，借題發揮啫

仲好多人話blacklivesmatter
犯左法都可以被尊重

我哋抗爭者會綁起looters喎
所以香港可以無俾looters騎劫唔係儀原因嘅

因為呢個係黑色肌膚給他的意義

如果唔係佢，又點令到香港人起來抗爭，佢簡直係大英雄

所以我話係美國民主黨的陰謀 要令運動失焦

因為其實成個美國都好fucked up 啲人思想fucked up 教育fucked up 成個國家都充滿住好多fucked up嘢
而美國人淨係會識屌trump 同覺得自己好自由

加埋一齊就係共產黨

估唔到連登仲有咁多左膠

8000萬次觀看！美非裔女：佛洛伊德是罪犯不是烈士

#4回覆：
//講得好好

罪犯≠警員可以隨便殺

但亦都冇理由無啦啦將佢神化成英雄//

力哥 永遠滴神

咁佢又好似真係英雄嚟

你可唔可以因為用偽鈔而死亡再令到幾千萬人行出黎先?
唔得就收聲啦

所以佢應該同弗樂醫德一齊死，咁就可以封聖

我雖然係殺咗人,但我無做錯到.

是但一隻採棉花黑鬼都得啦

我覺得用一督精而令幾百萬香港人出黎同加速一國兩制崩壞屈機啲

真

連登有個極左話自己細個住黑人區架
啲極左係唔會勸得掂佢地

唔知以為你個comment 係藍絲鬧曱由 連登仔雙重標準到連自己不惜變藍絲mode 都要屌左膠

根本侵侵應該一早要將件事spin返去支那度

因為支那武漢肺炎
搞到黑人無飯開
然後先搞到迫住用假銀紙
之後搞出慘劇

本身侵侵都令美國經濟同失業率改善
係支那搞亂個社會

將所有野嘅茅頭指番去支那
先係最好嘅方法
如果唔係，支那就調番轉用同一件事作為武器攻擊侵侵

我係到諗緊如果死嘅係白人或者郁手嘅係黑人，件事會唔會變成而家咁

英雄佢老母啦
佢殺雞係好撚型 但係佢唔敢受罰 好撚柒囉
敢做敢當 殺撚完隻雞之後話: 係呀 係我殺 你咪罰我坐監囉 我比隻雞綠帽 殺隻臭雞有乜錯? 之後入去坐
咁我就真係當佢係英雄啦

人地而家做咗耶撚，呀蘇哥未有旨意叫佢自首住，所以唔關佢事

牙佳最型係一野殺兩隻雞，斬草除根

犯咗法就可以周街比d 狗私刑咁你同d 藍絲話打撚死d 曱由有咩分別 法治社會唔係應該係法庭解決咩？你地都係啱回歸大灣區民主法治制度唔啱你地

我已經唔明班人最後想追求啲咩
protest 又俾你搞
個白人又落埋charge
都真係叫還返個公道俾你
而家個個借場運動搞事
就叫幫黑人發聲?

邊個手足印假銀紙話我聽

好人做一辈子好事，最後做了一件壞事，會被千夫所指。

壞人做一辈子壞事，最後做了一件好事，會被人讚改邪歸正。

而個位黑人死前仲係做壞事，但被白人黑警殺死，死得有利用價值，可以乘機looting, 值得紀念

個警察仆街都唔需要吹奏條力架

輩

用*

最大問題係,佢身上嘅病毒,冰毒,芬太尼, 假美鈔,全部都係嚟自中國.
呢個行政同司法到底係點做嘢同點查案? 到家下都未可以確定係乜事啵.
換拜登上嘅話,會更離譜.

死者用偽鈔呢單野可圈可點，咁啱美國就係呢段時間搵到由中國運過去嘅偽美鈔，就係去Minnesota 呢個地方, 點解會咁啱嘅呢?支那應該好清楚點解.....暴動背後有冇資助自己應該好清楚.......Solomon 都講到明支那同Democrats 係riots背後都有份⋯⋯

明明一大堆五毛,連登未又係由得佢地係到風向撚.
長期咁搞落去係唔掂.

頭兩句上網copy, 無check 清楚

估到

反送中始祖，全香港最唔想修訂逃犯條例嘅人

條黑鬼係仆街，d 差佬濫用私刑兩個都唔啱，唔一定要揀一邊企架喎 同埋美國d 左膠太over 都唔係第一日，而家jk rowling 又比人屌佢歧視變性根本無日無之唔洗理

綠帽俠

d左膠真係全部都有精神病
借黑鬼之死黎搞場左翼文化大革命
劣幣取代良幣

左膠不嬲都係追求啲不切實際嘅野

究竟世人幾時先明
喺一個法治社會入面，無論犯咩錯都唔應該遭受如此對待
佢只係一個symbol，唔算係啲咩英雄

你睇多次個post先

根本班左膠就係想搞尻侵侵

換做死嘅係白人又會唔會咁多人示威先

亞洲人因為戴個口罩而比黑人打都冇人出聲啦

係好撚戇尻
唔知以為係奧巴馬比警察壓頸死

條力架而家威過obama啦，美國曼德拉

佢的確係獨立運動英雄

多得
Radical democrats
Antifa
Looters 大力宣傳

換做黑人打黑人都未必有人出聲

其實成日喺度諗 正常人犯錯係要畀人鬧畀人屌 但黑人就唔俾屌唔俾鬧 係咪另類歧視佢哋 唔畀佢哋做正常人

呢樣真 之前有單對黑人父子因為冇戴口罩而比個黑人保安阻止入超市，點知個保安比個對黑人父子射左兩槍，香撚埋。但個回響冇白人父子射死個黑人咁大。

其實本身BLM幾年前都冇人反感，但今次有一班極左左膠出嚟。邊個唔同意佢地就係歧視、納粹。仲要將個犯捧做英雄，最後越唻越令人反感

緊係借題發揮架啦 唔啱你搞個斷頭枱 廢除法律 邊個都可以即刻處死犯罪人 咁佢咪唔會比人講到英雄咁囉 相信香港無人會得閒日日出黎抗議 亦都唔會有警暴出現 監獄都慳返起多啲樓收錢
咁既問題都要開po問 啲回覆重要小學雞鬥嘴咁 笑死唔笑死

黑人本身條撚就大過人係咪都係歧視佢地

不如美國鈔票換埋呢條力架個樣

認真諗得過

咁撚似芝麻人同中共既

力咩架啊racism

【美國戰線】【長文】Trump止暴制亂，黑人冇人權？

總之白人打黑人就係racism, 黑人打白人就應份嘅

支那人又點計

唔係race啦
不嬲都係屌小農dna
姐係文化

優質文，分析得好到肉，呢啲先係正向討論

好波 左仔不願面對

有冇source關於用槍指住大肚婆
其他都知

問題係班左膠捧到個黑人好pure 好true
繼而搶佔道德高地屌人

可以寫入香港史

弱智左仔幾時死? 警暴問題已經處理左
至於你地所講既「深層次種族歧視」 其實根本唔存在

完全係你班左仔左毒入腦 將d人唔滿意黑人日日有書唔讀 就係吸毒 打家劫舍 用假銀紙 拎槍對住大肚婆 講成係對黑人的歧視

啲左膠唔製造多啲二元對立出黎邊搵到食

左膠on9之故.
都係同選票有關. 左膠係本地選票到完全無優勢,咁未怪D選民無佢地識諗而諗出投對家投白票射落海嘅招數嚟贏對家,係美國嘅具體做法就係吸引D非主流人士而擴大選民基礎,手段包括係咁入新移民,將D異常人納入自己嘅黨.
係台灣就會係柯文哲埋怨選民去晒對面係一黨專政.

民主同專制其實都唔係萬能藥, 係個過程裡面反而產生好多變態進步嘢.

用偽鈔都可以做聖人?

左膠閱讀理解U

犯人同戰俘都有人權㗎

如果係Chink 實比人指住黎屌
連登左膠不願面對

美國左膠係本土除咗未成年人,偷渡新移民,變異人士, 學棍媒體外,基本係好難再吸引到本地正常人.
所以咩怪招都會出盡, 你睇熱狗,陳雲等ON9,都知道美國左膠會係點諗同點做嘢.
唔同嘅係,香港本土多係變異左膠, 而少數果D亦多係左,唔同美國,美國大部份本土選民都係傳統保守主義嚟.唔同歐洲大陸果班進步主義者.

但係我地冇咁講
而且仲笑鳩佢綠帽效應

真心諗
香港人思想係有d唔同

你都幾勁
一個字都無講種族
都比你咁無限解讀成咁

咪學d 藍絲係到無視警暴得唔得

冇 好似係

美國警暴問題由一開始因為死嗰個係黑人，殺嗰個係白人，已經spin左去所謂嘅種族歧視，佢地都冇覺得個問題係警暴
所以係一個common factor都冇

叫佢做英雄會唔會有少少對唔住天琦同班義士

The George Floyd protests in America and now the rest of the world are heartbreaking, but when people are killed and dehumanised for decades, rebellion is inevitable. It’s inevitable when justice is postponed. It’s inevitable when there is no law and order in the first place.

We’ve peacefully protested and that wasn’t enough. We’ve called on legislation to be changed and that wasn’t enough. We’ve died at the hands of police brutality and that still isn't enough. It’s about time we wake up. It’s about time that black lives mattered.

These protests aren’t opportunistic, they are an outburst of years of systemic failures towards black people around the world, years of missed opportunity by our government to fix what is broken.

This is not just an American problem, there is a crisis here in the UK, too.

就正如 小丑套戲咁
男主都係無啦啦 就變左做一個英雄
事實上 佢都唔知自己做左d 咩出嚟
但大家只係利用佢 嚟引申出背後既問題

利申 黑人絕對唔係英雄
但個黑人本身
同個抗爭既主題（反警暴同平反黑人人權） 係絕對要分開嚟睇
不過黑人人權係一個結構性問題 根本無可能解決到

怪獸大戰抺黑宇宙了
Can you feel

明明係mk 仔派帽比陳同佳先，點解香港而家要當佢港獨之父

呢個世界究竟發生咩事......

黑人根本就唔係好 想搞侵侵

如果單嘢發生係支那，又萬中無一嘅機會洩露咗條片出囄，條差佬絕對會成為為民除害嘅大英雄

侮辱左梁凌杰，周梓樂同其他真係為運動犧牲既義士

3年之後仲有人記得先算喇

唔爭在換埋個林肯銅像佢

唔係話佢因為警暴死係抵死
唔係話佢坐完監唔會改過
但依家左膠寫到佢成個聖人咁
啲左膠拎死人做政治工具賤到

錯手負皮

Sigismund Freud: 人叫佛洛依德你叫佛洛依德

之一

係乘機發大件事撈政治利益多, 政治操作味濃

點解我感覺好似打仗嘅前奏咁，好多人唔滿意啲歷史名勝被破壞，自然開始組隊保護，同破壞嘅人開戰

根本呢個世界有4大毒瘤
左膠 女權 環保撚 支那人

第四種人
連登仔

Floyd is the second coming of jesus

Captain America in black

當大家仲係度內鬥嘅時候，麻煩你睇下流亡台灣嘅手足點講

佳仔殺雞已經做左好多連登仔唔敢做嘅野

好中二

借題發揮嘛

如果換左做華人搵鬼理

侵落台
包你馬上無咗件事

咁藍絲都要搵大粒墨做國家英雄

係撚英雄
係第一張骨牌咋

曲解哂我意思再加鹽加醋就當係我講左
我無話警暴係岩WOR
唔應該用曱甴去形容人
你唔去黨媒真係浪費哂

個問題係壓死左佢喎

propaganda 嘅嘢，連燈仔識條鐵咩

俾綠帽佢載個個先係

今日教大家一句句子

殺人放火金腰帶
修橋補路無屍骸

佢話會自首架（遲啲）

用偽鈔唔代表黑警可以殺左佢.

完.

牙佳

佢比黑警殺都唔代表佢係英雄 你條左膠spin乜鳩 樓主個po講緊唔應該英雄化條力架 你就走去spin話樓主講黑警殺佢係合理

啲左膠閱讀理解係咁上下，呢個post佢都唔係第一個

我係隔離啲力架po又係有左膠係咁spin呢樣 我屌佢又冇聲出 廢閪左膠

算啦巴打 連登仔仲係停留係話 黑人天生蠢d 既階段
你用邏輯同佢地討論無人會聽

咁樣衰都食到女 梗喺英雄

佢的確係受害者 但佢咁嘅背景開埋追悼會仲要講到佢係良師益友 溫柔巨人真係好令人反感同諷刺

重點係呢樣野同支持反警暴同種族平等冇衝突

純粹接受唔到咁樣吹捧法

真係唔知仲以為佢為國捐軀